[推到完場] 朝鮮 對 美國

金將軍

買定離手喇喂

賠率？

美國明明人強馬壯
但對朝鮮只係派出第三前鋒卡爾文森打單箭
會唔會有d輕敵

有兩架係附近，3架一齊集實打，金仔可以食下美國最新飽和攻擊既威力la
Btw, 金仔竟然重未縮 ,對面唔係廢奧巴馬wo

美國隊換左教頭之後決心大左好多

有雙方陣營睇未

你當金仔正常人咩

唔明點解而家要打金仔? 有咩著數

推冧佢再扶正?

有消息話中共裁判今次收晒錢幫美帝,唔知真定假

宜家仲唔郁 一陣飛支核彈過嚟美國就太遲

賠率都無點買

封盤啦, 仲比你買咩

Live link?

金正恩

李雪主 金與正 李春姬

金永南 黃炳誓

姜哲 玄松月 李勇浩 朴奉珠

崔龍海

暫未收到美國隊陣容

快啦屌

支持金蛇

點解突然順個話，今晚打？

讓-7-8日 1.8倍

kim氏家族

讓-3日 8.5倍 all in

有核試～就係幸福

10.5角大

有冇同路

侵
奧巴馬 布殊 習近平 錦濤
安培。 希拉里
霍金

霍金

奧巴馬落後備

係咪可以見證領隊奧巴馬同侵侵既分別
會否好似還莫耶子一個清白咁

孫興民都無

冇佢唔識踢呀

狗會開左盤未🤔

hawking 守龍

侵
奧巴馬 布殊 習近平 錦濤
安培。 希拉里。 梁振英
霍金。 巴沙爾
達賴喇嘛

霍金
奧巴馬 布殊 習近平 錦濤
安培。 希拉里。 梁振英
巴沙爾。達賴喇嘛
麥當勞侵

踢4321陣 防反 霍金頂得住就有機偷雞

北韓話哂四強，美國未必會打
一打南泡好撚大獲，首爾離北泡太近，金仔一定同南泡攬炒，一攬炒南泡亞洲金融GG

利申：鳩吹

有莊家開盤未
想ALL IN成副身家落唔打

北韓

成副身家all in打唔成

北泡對賽往績唔算差，但新領隊好似控制唔到更衣室，自家青訓同外援球員都無heart，小注買北泡有球員表演謝拉特式回傳

主客和

主勝 99.00
和 50.00
客勝 1.01

資料僅供參考

大家都咁勁 今鋪就打和啦！

有無首名入球？

究竟侵侵定大大首名呢

大大撻Q射入自己龍賽後比人查

美國勝 1.00001
買一萬賠1毫

點撚樣有角呀

支炮打中北泡，d碎飛過38線

少少地買咗10蚊客

朝鮮受讓幾多炮？

以下那件事會首先發生在金仔身上

1.射落海

2.射回北韓境內

2.搵官媒打咀炮

3.認死狗，重開六方會談

屌
咁樣寧願買100和算

有冇下一隊入球玩

半場主客和
主勝啦，支持美帝

下一隊死亡人數過一千
北1.02 美35.5

下一隊戰機擊落
北1.02 美35.5

明知trump喺癲既都夠膽同佢玩, 金仔好波

馬會開盤未？我買美帝

真係話你戇鳩驚你嬲..... 錦濤收咗山啦....

慣霍金咩事

4. 射落李雪主度

美國讓緊幾多球

禾地Ching既post真系好高質
笑到我仆街

美帝三箭頭稱霸世界

5.射錯鄰國首都

推到1001都未打

場波應該唔洗90分鐘就可以分勝負

美國兩個快翼落底出波 屈制空巳經玩晒

史坦尼斯係南海。

半場仲係0:0

留名跟進

開左波啦？

延期

侵侵係咪年屆70聞到棺材香 所以想係睡棺材前搞穫大檸樂
奧巴馬都無佢咁顛

北韓倒下 下一個目標就係中國 依家係有北韓頂住做住衰仔 美國想做中國好耐 係無藉口姐

俄佬都要淆底啦 金仔實縮啦

Allahu Akbar

個個連登仔係到戇鳩鳩係到吹奏 繼續返工啦

38綫同鴨綠江

霍金
奧巴馬 布殊 習近平 錦濤
安培。 希拉里。 梁振英
巴沙爾。達賴喇嘛
當勞侵

689企開d啦屌你老味

咪臭係 侵講一句就扯曬旗咁

有直播link未？

最新消息美國派左架戰船去

再多一架定係之前講嘅2架aircraft carriers

Road to Russia?

係落盤就快

有無Sopcast/Acestream

係唔係普京做球證？

日本政府叫人走

美國都撤左人

Link? 係就真係打

金仔亂射 射哂去中國 南泡

VOD 睇到先知美國都撤

日文

有冇正選陣容？

下，中國比錢美國渣下話

有冇人覺得侵侵出手既時機好鬼
趁南泡換總統呢d敏感時期擺南泡上枱

我買金仔投降~
有幾多賠率 ?

美帝客其他啦唔使諗

我覺得打唔到90分鐘

投降一定比人處決

美日韓all star 100%

金仔禁區內產人 12m!

lm支持

打未姐

特別項目

項目編號 1 : 星期三 2 朝鮮 (主) 對 美國 (客)

哪一件事會首先發生在 李雪主 (朝鮮) 身上?

留名

有無第一隊開炮賠率望下

同埋有無導彈發射次數大細玩？

有咩選項？賠率如何？